[AGREE?] 搭因航最大既好處 就係可以避免接觸班港喱大種乞衣

之前唔識諗為左慳果千零蚊試左人生第一次UO

你老母成班生番一聽到可以boarding就即刻衝去排隊，然後狗沖上機放handcarry
估唔到香港人真係可以一箱一箱手信咁買返黎，但係連果少少寄倉錢都出唔起，
到最後所有人上哂機，都仲有條撚樣塞住係個走廊放行李放成幾分鐘
空姐叫佢比人行先都仲可以惡返人轉頭

真係唔明呢班有錢買咁多手信，但冇錢寄倉既大種乞衣係咩心態

仲未計廉航DELAY、又迫又嘈等問題

黎緊下個月去東京都係搭返因航算
起碼搭左咁多次都未見過有以上問題

人地覺得慳左果啲錢先叫識諗掛

因航咪一樣大比乞食R upgrade

而家換里數都半年一張CV東京了，其實錢都可以慳返

港喱成日以為自己旅遊達人

去個旅行都要計住計住點慳行李寄倉費，然後當人地個7 kg carryon baggage limitation 無到

真係好撚肉鳩酸

最撚慘CHECKIN果陣見D乞衣爆榜又要逐件逐件拎出黎，後面成村人等佢都完全唔會覺得唔好意思

agger 但外國廉航ryanair easyjet都咁多無依啲問題

如果ANA地勤揸正黎做都無呢D煩惱嫁

對唔坐廉航的人來說
廉航最大貢獻
係將班cheap人困哂係廉航度
令佢地唔會走去非廉航飛機騷擾正常人

係喎

係港喱大種乞衣前世未撚去過旅行咁

因為外國當搭飛機係交通工具既一種。唔覺有咩威威食雞

港喱搭飛機又要影水牌又呢又路

要畀人知道自己有錢去旅行 好巴閉

我handcarry有時係因為想保護返入面嘅野唔想比人dum

唔覺意show左本美國/加拿大/澳洲護照就威喇

話之你去南極啦。你揸本特閪護照就收收皮

唔搭廉航都唔撚會搭因航囉

霸行李位

之前坐UO，見到一家四口每人拎住兩箱桃上機
坐佢地附近D人真係多得佢地唔少
地勤見到又唔阻止，係咪習慣左香港人講極都唔聽

最近坐NH，又見到有一家人拎住幾箱蜜瓜上機
唔講真係以為香港冇生果食

搭因航就無港喱咩

因航都有Asia miles 乞兒

利申: 我

你避到程機 落到地都避唔到
香港遊客個名已經俾D CHEAP雞整臭哂

慳粒糖出賣自己（去大阪貴過一百唔接受都講得出）

有次名古屋返嚟，因為因航同UO都係差唔多時間起飛，過關排隊時發覺絕大部分揸特衰既都係夾住張UO boarding pass， 揸大陸嘅就夾住因航 boarding pass

利申：唔搭廉航，其實加加埋埋唔平得好多

嚟緊要坐第一次UO，時間唔啱迫住撘

有次JW，垃圾架仔整趺行李，嚁到人都可以指住話行李錯，係行李跌錯唔係佢整跌錯

大種乞衣係無分國界

再講次次搭飛機永遠有D人打橫行李擺，次次我都大大聲咁話︰屌，第一次出國咩行李都唔識擺

所以真係唔好笑鳩大陸人，根本一家親 無撚得救

所以黎緊都唔會揸特衰飛
廢事比人當支那人/港喱

其實好多旅行社都幫襯因航 都係會遇到成班港喱

因航一樣一早排長龍
但econ條隊短啲，因為成半機人都起碼mpc green或者jgc sapphire

因航間公司本身都有大種乞衣feel點計？

國泰econ咪一樣 比多幾百蚊唔搭廉航都有優越感 一堆窮撚互相踐踏

咩airline都係有班人衝去排隊board啦

不過港豬買到一箱二箱又overload 仲要霸哂人地d行李位真係好核突

門票隔渣法

咪撚夠香港人未呀？
明明大把鬼佬都係咁
點解硬係要講香港人
你自己都係香港人啦
以為自己與眾不同？

但係搭廉航有時連擺都冇位擺
仲保護咩

同埋d人真係極度冇品
個格就係得咁大
人人都搬箱桃上去點可能夠位擺？
應該限制搬箱上機艙
完全唔知咩叫同理心
自私到仆街

員工自己都係坐返因航

自己d野緊要d嘛

屌，咪一撚樣，除非你係搭商務

香港客最乞衣
BY 因航飛雞

以為自己避開班港喱大種乞衣, 實情自己俾人當埋做港喱大種乞衣

早兩日坐CX起澳洲返來
一樣有幾個uo有既問題
一比登機就隊哂上去排隊 好多人拎兩三件hand Carry
一比落機就搶起身落機 拎行李果陣全部人圍住條行李帶 唔比人行 其他人有行李到都唔讓人行入去
腥港人真係好高汁

根本佢地既心態係先到先得，先到者霸撚哂都仲得

搭businss都要睇有冇細路仔, 可嘈足全程

點解唔坐私人飛機要坐 CX?

上次搭jal 有兩公婆拎埋四把姐上機啦
吊佢老母

淨係知以為搭因航就高人一等既係傻鳩
識坐一定坐當地龍頭，本地carrier 都唔入流

好奇問下
你地坐uo 係咪唔會較後張凳

我自己唔會 但真係坐得好唔舒服 個頭會向前跌 訓唔到

用惡哂來自我感覺良好真係第一之見

UO已經算好 有d仲正

我望下附近 一般都無人較後
而且個位我都知好逼
但真係坐到好累

較後係咪會比人屌

飛港豬熱門地方就唔好揀uo了

因航econ咪又係比乞衣坐

因航都大把呢種乞兒啦

如果後面條友高過180cm 應該會屌你

淡季大把用里數換機票嘅人，咪又係成班乞衣喺度開p

都唔係 回程見d後生仔淨係拎住部ipad就上機
大把公司出差要人搭廉航

因航先最撚多啲爆買中産
上次聽撚住個c9大大聲講：去日本唔買嘢去黎做咩

搭因航坐商務先有優越感
你地班窮撚搭唔起架啦

未搭過uo 想問下uo嘅機會唔會好焗好熱

[AGREE?] 搭商務最大既好處 就係可以避免接觸班港喱大種乞衣

國泰咪一樣

廉航真係不了

on9樓主，我儲開大新卡既ana miles
搭ana先真正避開99%中國同香港人

有得揀一定唔會坐 cx。

x 2
貼錢買難受，白鴿眼睇不起人
人地星航，阿聯酋幾正

離遠都聞到乞兒味

如果ana有凌晨機我都會揀ana
鍾意搭凌晨機

呢個真，至少去程班機日本同外國客比重都幾大，試過回程坐凌晨機返港香港客加埋我應該十位都冇，其餘都係日本同外國轉機客。

去東京羽田不嬲都有啦。

關西 中部 無呀嘛

坐 cx 最易遇到就係班中產乞兒。

成班on9一上機就爭位擺野，起飛完一熄安全帶燈就起身開櫃拎呢樣又摷個樣，降落左架機都未泊好位就爭落機，根本都痴鳩線

應該限制綜緩 公屋仔 學生 新移民 同細路仔出境啦

坐因航d人咪又係狗衝去排隊搶hand carry位

撘過咁多次因航，老實說，delay 次數少唔過uo

屌 搭 Econ 都有優越感

我會揀uo或港航細機
大飛機無論check野
同埋落機都搞好耐

細機就快得多